國安法刊憲並即時生效

支持國安法
國安大法好

only Chinese? no English?

支持

敵人唔手軟，難道我們會嗎？

no far no Eng for press release

懶人包

國安部成立
同廉記一樣直接回報特首
司長級可以一齊討論，舉手表決
（放低手表示棄權）

丟火魔可以坐十年

分裂國家
包括「講台X係一個國家」
都可以入罪

公開審判但可以唔比記者、旁聽入

國安執法凌駕一切
先斬後奏都得

簡單來講，共產黨贏就得